[ViuTV]2230-2300 花姐ERROR遊

可以玩咩

Error

個旁白

片頭有食蟲片段

好睇過Mirror Go 串到

如果以搞笑角度嚟講我覺得應該可以

花姐著泳衣？

不了

一致揀日本

麻野由真

可能夾定呢

幾好睇

八両金

感覺應該幾好笑

好似連日本都寫錯，我有冇睇錯

見到有熟悉的泳池

唔同機咁恐怖

日木

搭UO，真係好低budget喎

行上去

呢一刻輸，節目播出都會贏

測試專員

恐嚇導演

咁仆街

屌

點樣接力？中間既唔係一樣都要由低行上去咩？

而家係一齊行

東京鐵塔可以俾人行上去？定要俾錢？

百幾級就喘氣

特別申請應該ok 嘅

唔比人行上去

攞 special permission 啩

要俾錢
平過搭𨋢
利申行過

原來真pk有份
咁係時候還了

原來胖胖都係花姐監制

秋葉原
女僕Cafe

聽日的好似好正
不過未來兩日番大陸睇唔到

得半粒鐘

幾正

咁快就完

好睇過Mirror Go

食蟲好核突但想睇

真PK玩人玩得咁開心要還架

Push

錄/上網睇返

Mirror go 棄咗但呢套應該唔會

如果玩返真pk啲懲罰花姐仆街喇

得半個鐘太短了 又要等聽日

193係viu office拍野個頭幾好睇

好睇過mirrorgo

留名

靚仔又搞笑

暫時第一集幾頂癮

之後應該仲癲仲好睇

小心甩尾呀

聽聞話得十五集，但係明明去左差唔多廿日 如果因為檔期要剪咁多不如係Facebook到放番出黎啦

得廿日拍，你覺得拍左好多野咩
睇黎你對拍野真係冇乜概念

咁我都係個普通觀眾姐 冇乜概念都好合理啊

保琦幾正

用寵物小精靈，扺讚

點解第1 part咁短

193如果淨係望佢個身真係以為係女人

熱狗腸

安西教練呢

女裝大佬

193話想扮月野兔

條腸笑左

花姐個表情

193好靚

d女僕好正

花姐：我究竟睇左啲咩

到底做乜鳩

花姐個樣

唔敢睇呀

女僕

我都想問睇咗啲咩

左邊個架妹好靚

好尷尬

難為果兩個姐姐要陪佢地癲

靚d果個女僕有d似小嶋陽菜

193好好J

三一如一巴

魚骨巴

但佢都唔係點講野

個女僕勁sweet...

做花瓶，對193另眼相看
有一種推倒佢既衝動

可能有講但cut左姐
Btw可唔可以少啲repay 半個鐘已經好短

viutv節目當然見到大家

好想睇193施法！！！！著曬女僕裝都唔比佢玩！！

推到佢真人施法！

我覺poki都唔差
好似無巨星咁反感

不過最正都係啊Dee

Btw 好睇過mirror go好多

魔人布歐

屌你老母笑撚到仆街

全民神人前傳我親手造星 叫人點講

以前睇佢live好多野講
講幾個鐘都冇dead air
拍節目可能畀其他人搶哂對白冇得講

Me too
193著女僕裝都冇得施法
熱狗施法又唔係特別好笑

有睇開193 ig live佢轉數好快 講野好好笑！
希望viutv以後會比多d空間佢發揮！
今集唔係由女僕193施魔法真係好可惜

同埋193好多fans 雖然經驗未係好多 不過唔比機會佢又點會有經驗同進步 期待睇佢之後既演出

有睇live就知搞笑程度193全隊最top
唔知點解節目好似唔多俾機會佢發揮

不過成隊每個人都各有各好既 慢慢黎啦

我都想講保錡其實都幾好笑

呢兩集對佢好感多咗

same
可能個髮型順眼咗啦

我都以為係193施法，我仲以為佢cos 女僕就係佢施法

其實我覺得193唔好笑
佢係特登做啲同講啲佢覺得好笑既野
好唔自然

我覺得係佢要跟番之前角色設定姐 睇佢以前Live其實好好笑的

193好可愛

求左邊detail

二元巴打終於番黎

193元配is back

連老豆唔知全民造星係咩都追呢個節目，花姐個角色好似比d中年人代入到

唔批入內拍攝

杜如風Style

花姐餵食

係咁舔手

導演釣到魚未

一個唔食得辣已經夠死啦

好似齋食辣粉咁

見到都覺得屎眼痛

保錡有冇咬過架？

Poki

食完lv5個屎眼會點

poki

保錡成頭汗

唯快不破

第二日點拍肯定柯都屎忽痛

竟然唔係輸保錡

poki好勁!!!

獎品係第五級

保琦

保錡型啊

唔辣

見到佢嘔我都想嘔

193之後狂嘔 笑到pk

臨尾193個twist位好撚正

唔辣啊 > 嘔到仆街

193 笑到仆街

欣賞保錡
唔食辣但捱到最尾

佢地係咁鬧個師傅笑到我仆街

Poki唔食得辣但冇話過放棄 好加分

臨尾193個位真係好撚好笑
Respect 193同保奇
一個默默咁完成挑戰
另一個就用最快速度食哂

保奇肯犧牲自己頂硬上，193認真做好自己又鼓勵隊友快啲搞掂唔好嘥咗保奇心機，睇咗最近呢兩集先認識佢地，唔錯
btw今集好撚好笑

呢集嘅節奏唔錯

睇完更加唔明港豬點解咁鍾意食譚仔，米線陣

仲要嘔橙色嘔吐物
Respect 193 and poki!!!

食完第二日肯定痾到仆街 仲要拍野 真係辛苦死

頭先poki live有話爆晒菊花

嗰兩個聲稱好食得辣既四川人同由細到大比人逼食辣既好廢
累全隊 有時間講咁多廢話不如拿拿臨食好過啦
好心一開始就唔好講到咁勁 好柒啊

肥仔同阿Dee真係好唔掂！ 一個又話係隊長，一個又話由細食到辣，最後完全冇體育精神，不知所謂！

個師傅唔食得辣同鍾意食橡樣糖笑到仆街
煮第五級煮到咳

好好笑

啱啱睇翻哂2，3集，寶琦講唯快不破同埋193個 twist 笑到傻

呢個節目啲剪摺都做得幾好

*剪接

btw保錡今集mvp當之無愧

我都覺得係，唯快不破世界級

btw 193由唔辣再到嘔到仆街 有D 心痛

睇緊星期二那集
肥仔你到底有無將結婚預算拎左去課fgo

講命運守護夜應該冇玩FGO啦

但係第一隻明明弓呆黎

岩岩睇完第3集 欣賞193識鼓勵隊友
但臨尾笑到我

係啊 得FGO先有

我估佢認到個樣係藍傻但係唔知係另一樣野黎掛

今晚193主場講買衫

完勝mirror go

好睇過mirror go好多

個style好杜如風

193點講都有浸膠味
但一講自己老本行就講得好順

消防員

CLS

小穴

唔係應該有焦痕架咋咩

有子彈窿
係咪係條屍度除出嚟？

背書聲調

193好鬼好笑

何啓華dee放係個頭到

第一間講得好差
第二間先好啲

都係亞Dee 最好睇, 193 表現一般

193識好多野

幾鍾意個旁白

VIU年年都幫富士買劇
咁唔比面

你係咪弱智架

電到花姐

點解花姐冇事？

媽
好柒呀

Poki電到自己

Fail

好柒

點解會咁

點解會唔過電

好fail hahahaha

笑到PK

花姐乜構造架？個個都電到係佢冇事

又失敗

屌又fail

好fail啊

做乜撚野
又唔係幫佢鏟哂青
有咩咁驚嚇

想點

花姐好冷靜

爆炸驚嚇啫，點會係嬲

阿DEE果個點整著花姐

On9

最後面呢個最廢

揸住嚟爆又太危險

唔係靠樣搵食 冇所謂

垃圾
根本除左第一個之外都無料到

炸TV buddy

呢句好賤

炸吉祥物

好撚好笑

喊哂口

呢個節目真係好撚好笑

唔明枝電筆點解電唔到花姐 ?

笨豬跳

呢個係整蠱嚟

呢集好好笑

保錡真漢子

同 mirror 一樣，又要跳 bungee jump

好簡單姐
扮發佢火
你知唔知你d橋好撚屎啊肥婆
然後一杯水車埋佢到
睇下嬲唔嬲lo

193成日好撚認真地去做on9野

要自己執番

用萬6蚊炸左隻吉祥物

點解要喊

認真講
第一個trick電唔到花姐算係非戰之罪
但係第二三個真係點睇都唔似會整嬲人
下次試下食物加料可能仲好

究竟點解得花姐過唔到電

導演都好搞笑

手皮太厚

Bungee jump咁恐怖

仲恐怖過澳門個個

其實好好睇，點解咁少人睇

可唔可以開個時裝節目比193

仲有幫保奇帶綠帽

同熱狗保齡

今集堅痴線
玩到咁大我睇都驚
bear 都敢炸真係未死過

但如果我比人剪咗頭髮會嬲到癲

話tvb唔炸tvbuddy都好好笑

個花姐真係好撚樣衰

今集痴撚線

笑死
好睇過全民造星
勁期待十點半

今集好好笑
咁少人討論

似
呢集好好笑 講有冇見過tvb會炸咗tvbuddy笑到仆街
193講返老本行即刻生猛
叫阿dee擺自己個名係頭笑死

屌點解會電唔到

屌好好睇 完全fail

支筆電唔撚到真係笑到仆街

最on9 係炸完執番哂手尾
睇佢地執野就笑到肚痛
成班細器玩大左咁

真係好睇同埋4個人的性格都出到黎，mirrorgo真係唔知做緊咩，無咩內容，唯一用途係比班迷妹cut gif，花姐出品係唔同d

好好睇，好好笑

係唔係因為新年，所以片頭唔播殺死hana醬首歌？

估唔到保錡喺呢套嘢入面都幾出
好多嘢佢唔敢但都肯試
覺得有好多人睇完花姐ERROR遊會對保錡改觀
保錡加油啊

好低能

唔小心禁左負皮

後生一輩女仔比人剪頭髮應該會嬲到仆街
poki做on9野其實係幾好睇, 上集指住個拉麵師傅話你個仆街

試下食辣拉面果陣其實得花姐果碗係辣 or 自制壽司果陣拍返段好拿渣既制作過程比花姐睇

真係去大洗

藍色咖喱

個樣

你後生多幾年知架喇

又無花

佢地秋天去梗係冇花睇啦

有D似 windows 個home screen 個景

今集覺得花姐唔發火講嘢語氣幾cute

個山谷充滿紅葉都幾靚吖

跳硬啦

屌那星

諗住點上返嚟

拍得好靚

又係保錡

個咀震緊

睇黎第七集有野睇

個咀震到

花姐點會跳呀

簽生死狀
Not Safe

超重無得玩

都幾好睇 岩岩上網睇緊第一集

其實最慘真係專員

專員好勁

Agger

超重都玩，簡直搵命搏

我覺得花姐一定唔會跳

專員一啲都唔驚

痴線測試專員真係跳

106都俾跳

笑撚死，次次都有個專員份

呢套野啲精華係唔同人既恥笑聲

為首既係仆街肥仔

佢試咗都ok代表其他人都ok

睇咗現場先啦

遲早到佢

再加埋啲粗口，好正

可能以前跳過?

屌你老母 呢啲先叫節目嫁嘛

諗起cctvb帶吳若希去日本真係

我都係琴日先開始睇

講真拍呢d咁開心 俾我點都玩咗先
平時都未必會自己去玩

保錡眼神死

我覺得poki好撚慘，完全笑唔出
做下鈀位都唔係咁啊大佬

不過bungee都有風險
試過有人跌死

專員好似李拾壹

加油呀Pokiiiii
喊曬 橙

真係講遺言咁

成套嘢mvp真係測試專員
Viutv快啲加佢人工

其他3個好仆街

佢驚到瀨屎

其實都好慘

好痴線

喊

保錡好慘

好慘

花姐扮晒嘢呃保奇帶晒頭盔跳, 佢一定唔會跳.

畏高真係唔係想克服就克服到

好慘啊頂

對保錡印象真係好咗

對眼紅晒

我覺得花姐唔跳

花姐好warm

屌你 花姐本身都淆西都要care八両金

屌呢三條友食花生咁

3條仆街花生友梗係爽啦

亞Dee

Dee憑咩講其實唔恐怖

下 唔跳

換個3條花生友跳啦

算啦
都真係喊哂

花姐去呀！

咁堅

四條友夾埋玩花姐

花姐其實唔太驚，我覺得

究竟花姐係咪真係會跳？

花姐真係好錫佢地

花姐好堅

好恐怖

花姐真係跳

花姐好野

花姐

好勁呀花姐

花姐好波

嘩 好撚勁

花姐好勁呀

嘩屌

呢煲嘢

八兩金真係好撚廢

痴撚線 花姐女中豪傑

屌你好撚核突

笑到仆街

笑到好辛苦

唔好玩食物

痴線，人食架呢兜野

我都想嘔

青蛙最易入口啦，同田雞一樣，多咗個頭啫

痴線架咩

VIUTV D幕後係咪反社會人格

見到都想嘔

又唯快不破

我完全覺得花姐係鍾意食呢啲蛇蟲鼠蟻

有隻野好似甲由

肥仔

套野好睇呀

1500

1500蚊！

隔住個mon都想嘔
Viutv真係痴撚線

下集

保錡同193都食好敬業
肥仔同dee不知所謂

千五蚊

julia

全部都係格

痴線d格仔

個泳池

真係有JULIA

「呢煲野要$1500！？」

成集最緊要既soundbite

係咪請到Julia

下集又 av 睇,

個泳池好出名

有julia

係咪請倒julia咁堅呀

未玩到肥仔姐

Julia......ar

下集有泳池，有 Julia

花姐果然係監製，最緊張就係budget

有冇40歲？

其實唔難youtube果個咩JFFT都請到AV女優拍片

見到error班友喺youtube 9up運程

佢哋啲budget 用曬係啲on9野到

佢之前啲反應都好一段

嗰煲嘢真係痴撚線

啲格仔打淨佢地個頭

爆吉祥物萬六 蟲蟲煲千五

TVB報娛樂新聞都係咁上下 係咁打格

花姐真係好堅

好好睇！

Julia 真係好正呀

保錡準備跳嗰陣忍唔住眼濕濕，一到花姐講到MIRROR同ERROR要紅之後就一嘢跳咗落去即刻瞟眼水

花姐叫公司簽咗佢地應該好大壓力

見到姜濤係高登幅牆有好大幅廣告

福仁對面高登幅牆

個節目好撚好睇呀！
viutv見到唔該準備拍第二季啦，唔夠喉呀
又要等到下星期一先睇到

CUT 哂MIRROR GO D BUDGET 比ERROR 啦
屌果D 怪獸都敢放入口
仲要話真係好食
我真係好撚佩服佢地

好似得193話好食
佢真係癡撚線

鼓勵性說話

推到開第二季

呢度Error主場

Agger mirror go真係唔知睇緊乜⋯

咪係
拎隻田雞鬼哂咁嘈
播左分鐘都未拎到
睇到想熄機

起碼個個都有食
睇佢地屌住食好撚好笑

193好撚好笑

error呢啲先係節目 又好笑 節奏又明快
唔識佢地都會鍾意睇 而家每晚都會追
mirror go淨係比班fans睇
唔係班仔嘅問題 係班底嘅問題 剪接又衰
預告有節目又會冇左 旁白又懶好笑

一到花姐講到MIRROR同ERROR要紅之後就一嘢跳咗落

我係睇到花姐呢句 幫佢打打氣,

好似係保錡話好食先
跟住193先食

最鍾意睇肥仔

佢地成班都痴撚線 所以好鬼搞笑
（除左肥仔，食左少少就嘔， ）

其實幅大廣告係幾型, 有星味.

屌你老味
193話"我地已經紅左啦"好撚認真 [
sosad]

mirror go邊個監製？真係唔掂

mirror成班人跳bungee都無今日保錡一個咁好睇

雖然保錡冇跳到 但都好睇過嗰十個八個人跳 剪接同旁白原來咁重要

其實可能佢哋人少又個個放得開，本身性格又搞搞哋笑加上大家年紀差唔多又frd所以一齊拍就成件事好咗又娛樂到大家，節目效果都多啲
MIRROR人多，未必個個都咁frd咁熟加上有啲性格內斂放唔開，拍綜藝自然就冇咁娛樂性
ERROR四個一齊拍呢啲係真係okay，講嘢抵死又寸
MIRROR GO唔係唔好睇但相比起ERROR遊好似有啲悶同埋剪接真係可以再做好啲，之前玩遊戲嗰兩集其實都好笑好睇
雖然兩隊行嘅路線唔一樣，但兩隊都支持

配樂都唔錯

有無人知個煲野搭膊頭個兩隻係乜黎

守宮?

mirror go叫唔到兩老一齊睇+睇咗幾集頂唔順冇再睇
如果我係果d女fans可能都ok

但係Error遊 反而佢地肯坐低陪我睇

唔知點解Poki個part睇到好心up 雖然佢冇跳但都feel到佢真係盡左力 好努力去克服 亦都冇覺得佢廢

好撚正

193反應勁快：「我哋紅咗啦 花姐」
笑到爆
Error節目真係爆好睇！

佢食完仲要’損’埋個殼.....

好似食緊瀨尿蝦咁

食辣個part已經覺得佢好勁

加一，就算佢最後冇跳但認真覺得佢已經好勇敢同埋真係好用心嘗試每一件事

比賽嗰陣麻麻地Poki 但依家對佢改觀覺得佢好正 上次食辣嘢個唯快不破嗰份食唔到都食落去嘅精神真係好正 今集跳唔到唔緊要 心理關口唔係一時三刻過到 加油啊Poki

btw佢地食暴龍嗰陣睇到想嘔 同真PK啲懲罰有得揮

真係好撚好睇 好耐無節目咁期待 又要等星期一先有得睇了

Mirror go如果冇左Edan真係悶到抽筋

無姜濤同edan 做豬隊友既話真心唔好睇
error 真係好正
mirror go 個班底食屎啦 剪到垃圾咁

193轉數

Agger
本身其實對mirror有興趣啲 想睇Ian同Jer 但真係好悶睇唔落去 error一開始無特別想睇 但好好笑節目節奏好 又做到有啲旅遊資訊 真係搞笑好睇 導演剪接旁白真係好重要

放棄咗

高汁節目！今集雖然保錡無跳但都完全唔會覺得佢廢！
睇到佢喊我都心痛呀陰公豬
193後尾有攬返下佢好sweet!
同埋個煲野都係
193同保錡扮鎮定咁食
仲要比埋食評真係好痴線好正
好認真呀respect佢地！
食辣個集193都係默默地食晒佢唔想白廢保錡心機
認真嘅193好charm

佢哋四個嘅化學作用真心好正
諗住全男節目效果可能未必好
但佢哋令到個節目一點都唔會悶埸

當然花姐係重中之重啦

漏左，補飛，花姐饒命丫

講真 未睇之前鍾意dee 同肥仔
睇完調返轉
dee 同肥仔乜都唔去 完全唔尊重個遊戲
未紅嫁 但都唔係博盡
有d失望

佢兩個真係渣流灘 雷聲大雨點小
係肥仔啲恥笑聲會令我笑埋一份
不過整體佢兩個都無乜效果

佢地4個真係好好笑

Agger
兩個我都respect
其實193默默食完仲型過保奇
只係保奇不停講話自己唔食得辣搶哂focus
令我地覺得佢好犀利
先冇乜人留意193
其實佢最尾好似係嘔得最勁

好正 一次過煲返五集

希望mirrorgo黎緊會做好啲啦
其實12個又真係難搞過4個既
睇預告下集好似會幾好笑
希望會好睇！

Mirror go剪接得好差
好多好笑野又cut曬

側邊果2個淨係識笑
屌

其實唔應該比花姐揀
每次一對一都輪住啦

可能係viu策略幫佢洗底
佢之前咁乞人憎
如果唔係咁做
我地點會同情佢
你睇viu fb留言就知策略係成功

唔好講笑
睇到尾我想笑

嘔

我淨係佩服poki 193
其他2個收皮

仲有多兩條

算把啦，mirror班人根本有偶像包袱玩唔起，個ian仲閪口閪面，兩個組合都唔同定位，

我就鍾意error多好多

而家error 最鍾意poki + 193

好似走緊running man路線

睇完Mirror睇Error

avgle

屌你老味

AV

上線喇！

頭先係咪聽到動物朋友首歌

其實網上任睇，真係冇買過

熟識的畫面和聲音

我係偶像

未試過唔買

屌你d格

巨人

S1
SOD

剪片果個點忍

睇得多都會麻木

成個畫面都係格仔

又唔係播緊套野

屎尿屁

193好正

睇到封面即刻搵嚟丁

花姐去搵假鳩

做愛可以整到幾污糟？

痴線嫁

真係聽聞呀

佢去啲地方杜汶澤同盤菜都去過

剪到好仆街

屌你老味係咁剪果句

呢part好好笑
係咪用完要自己洗

真係我朋友呀，唔關我事

用完唔係自己洗唔通即棄

你朋友就係你 ？

嘩！！

40J

Julia

其實Julia個樣好怪

julia 個樣真係好似人妖

制作費係咪去晒ERROR度

泳池

JULIA

193太後生，以前亞視AV事務所都有

輸咗同花姐

花姐跌膊

蛋白質泳池

that pool

嗰個泳池

炸個公仔都$16000

比我實硬哂

出事?
射左?

嗨翻天

JULIA!!!

笑死

唔岩三一如一巴口味

193句 “J啊咁大啊？”
好撚真心

193真係好好笑

這麼醜的妞

三上呢？

唔駛擁抱，其實一齊影張相已經夠

訪問「中出」現挑戰

最愛

訪問中出現挑戰

專員冇得挑戰

fa fa fa fat boy.....

按警鐘

肥仔個樣

屌原來會主動放電

點忍呀

一嚟就要求做男主角

唔用套？

第一條問咩

肥仔做乜鳩

環保

癡線會唔會環保

肥仔你番黎係咪想跪玻璃

on9

肥仔影衰晒成team人

肥仔亂咁問野

問人地仲有咩目標,仲想係呢行有咩新突破咪正常囉

保錡個樣好似片入面嗰啲童貞男

硬到仆街

佢硬撚哂

硬到呢

問呢D個節目就唔好睇

Julia 係咪整容？

睇完咁多集
越黎越唔鐘意肥仔

見到偶像正常嘅

仲要丁過

人妻

保錡OK喎

Julia 笑鳩佢青頭

問得好正常喎, 好ok

最後一題出事

poki 佢好正經

保錡

居然無用過個池

wow so handsome

Julia想扑193

個個都想做男優

193 樣貌擔當

樣貌擔當

讚早左保錡

韓星

無韓星feel

髮色累事

花姐：我幾鍾意Julia

未問就比人淋

夾定，193一定要攬花姐

乜事

一條都無問過就out

好慘乜都冇問過

Julia 做乜鳩
好似乜都無答過

193乜都未做喎,劇本

痴撚線

未問就係咁淋濕

屌你問乜鳩呀

屌好仆街

阿dee

做乜鳩

好on9

撳佢鐘啦

撳佢燈啦！

4個入面竟然係保錡表現最好

又想捧dee上神台

好唔慣睇訪問女優咁認真

佢問得算好

衰樣衰

poki做得最好

都話人地做過N個訪問
呢d濕濕碎啦

肥仔問支持環保個條真係笑爆咀

多左啦呢下

好可愛julia

即刻DL返套Julia 睇

自爆

幾好笑

都係保琦最好

嘩屌有碟送

仆街導演

導演可以做男優

掉導演落水

汁男

PPPD-711

富士急

屌集集都咁正

四條友個樣西到

聽日黎料

富士急鬼屋

會唔會太勁

對比啱啱套mirror go，呢套真係全面贏晒

可唔可以講下

好好睇呀!!好好笑呀!!

全家睇尷尬到想死 好彩尋日睇到預告入咗房

193好好笑

老婆係咁問我

由第一集開始已經係 呢套係綜藝
mirror go fans向

啱啱睇我老母仲問我 Julia 係咪好紅

冇屋企人一齊睇緊電視咩

cls 你點答
好似點答都死

佢地拍完一定果晚即刻開嚟丁

我無理到佢，當聽唔到算

導演贏

話時話而家都想丁

老婆就好彩囉 唔係全家連埋老豆老母

我要求viutv公開肥仔有無被家暴

193

但一齊睇都...
睇緊嗰陣 佢仲有冇比咩反應

無啦，睇4子個時反應大啲，因為好好笑

男crew 應該全程都扯晒旗

CLS問得咁差咁悶都讚佢

193班老婆又問點解冇得問問題

好好睇呀
半個鐘咁少唔夠喉呀
搵埋花姐訪問Julia 嘛
睇吓女人角度會問咩
四個男人都咸咸濕濕咁
花姐問就精彩喇

第二果個問到紅都面哂

保錡問問題嗰陣真係好可愛 好怕羞緊張但又扮淡定正經 好可愛

DEE咁悶都可以問咁耐
但193冇得問
係唔公平咼

答「應該係掛？不過我都唔識佢」咪得囉

咪係，歧視193 bbg

然後老母答：你點會唔識 你成日襯我唔喺屋企嗰陣睇

玩完

Lm

阿媽，我睇嗰個係吉澤明步，睇吓佢係咪真係咁似Stephy咋，我真係未睇過Julia呀

無 自己住

笑撚到仆街 都推唔到2

頭先一路撘車一路睇 好尷尬

Error遊推得快過mirror go好多

其實mirror多左人識error就會多左人識
Error多左人識mirror就會多左人識
其實佢地同公司兄弟團黎...
大家唔好搞分化啦一齊支持兩邊令更多人識佢地啦
如果見mirror go推得慢就幫下手推啦

一日一集 推得快好正常嘅
我都想日日有mirror error一齊睇

Poki個尷尬樣好可愛啊
好鍾意佢做d下把位

Please watch and hand job
193真係好開心可以見到Julia

mirror 班仔有偶像包袱
太錫身唔抵幫

會咩？edan唔洗講啦連姜b都好投入喎

唔知係唔係之後出現呢？

上次MIRROR食加料熱狗
對比ERROR 怪獸煲
你睇完就知點解我咁講

MIRROR 都係唱歌跳舞算啦
呢條路線唔岩佢地

睇咗幾集 幾搞笑，竟然老母會轉台追呢個節目。

咁mirror玩田雞貼面呢？
仲要全部跳哂bungee喎
照你咁講 對比error poki唔敢跳
唔通error又唔啱？

其實兩個節目都唔同性質，個人認為mirror error都好投入好放，只係error個節目性目性質太痴線太衝擊比較起來mirror go好似冇咁刺激啫
其實mirror go係啲鬥志鬥力嘅類型 error遊係痴線嘅類型
其實mirror go啲懲罰都唔簡單，只係其實真係輸好多剪接同製作團隊
係咁所以其實冇必要一要踩一邊去捧第二邊

所以咪話佢地唔岩行呢條路線囉
唔好睇就踩架啦 根本唔關踩一邊棒一邊事
我又唔係佢fans ，更加唔係棒error
作為一個觀眾
好就讚，唔好就屌
現實就係咁
如果你覺得人地因爲棒其他人而踩你
你一世都唔會進步

人地話係剪接問題你就話所以唔啱行
你真係尻up

你話係咪係囉
總之千錯萬錯都係其他人問題
Mirror 是最好的
踩佢地就係9up

相信有你呢d fans mirror 好快玩完

開波喇

影分身

後面兩隻招財貓

肥仔講台詞好唔自然

玩到流血？

測試專員做咩流血

咬到自己？

咁咪洗晒d錢比專員玩

又保錡

好慘又保錡

兩次 專員呢

我屎都幫你食

193成日認真派膠 而加已經分唔到佢幾時真膠假膠

193真係仆街

次次都保錡頂，不如叫花姐保錡遊啦

覺得佢9up

屌，咪係
好撚慘

Very fun

急口令

好唔玩得

屌花姐嗌到

肥仔冇叫？

肥仔流眼淚

肥仔都喊

花姐真係幾堅，幾廿歲咩都玩

花姐好好笑

Poki is crying

下屌又係保錡

你有冇睇過真pk

好似9up咁

一路唱歌一路想嘔

未玩已經流眼淚

無乜點睇

花姐真心勁

0

但佢星期五嗰集見到嗰煲邊爐都大叫

流晒口水

係咁爆粗冇唱到

呢part令我有少少唔中意193

啊!!!!!!!!

屌好慘

前奏既叫聲

呀呀呀

真係嘔

poki好qq

笑撚死

係。。

高佬可恥

佢又啱喎
第一句係係咁叫

花姐世界第一C9

好勁，我媽睇保錡笑得好開心

POKI好好笑

193咁都可以唔駛玩，
又要 poki 頂

我好明白poki
我試過玩過山車玩到喊

做佢仔仔會不會比佢折磨

我阿媽都係笑到仆街

之前都幾唔鍾意poki，睇完呢套改觀哂

睇完Error 遊完全對Poki 改觀

紅日第一句

193唔似派膠呢次
心有事玩過山車出事咪仲大鑊
Poki好兄弟！！！

垃圾193，屌你老母好撚垃圾，退團啦

poki好可愛 最尾話完花姐痴線仲道歉

心你老母，佢扮

好假。。。

poki真係好慘
知自己最唔受歡迎所以咩都要硬食

以前好憎佢
而家幾中意佢

poki幾好笑丫，d反應

我又唔覺佢扮既
心律不正真係可大可小

又嚟

又poki

旁白都串高佬

心律不正有期間限定

193即刻補鑊

佢個仔可能先係測試專員 食蟲

呢個時速180公你點樣問大眼

期間限定

期間限

之前話個節目有心幫保琦洗底
而家我信了
所有下欄野，下把位俾晒佢做

快到

繼續兜

阿dee乜都冇玩過

全球最恐怖既鬼屋

Dee仲推保錡 仲話係咪夾埋玩你
係時候啦點都

打咩

專員好正

又係專員

寧願過山車都唔想鬼屋

專員好慘

跟邊個 咪你囉花姐

do頭

瞬間變柒頭

濟哥

發明鬼屋果個應該去打把

個cam man會唔會都被人嚇架？

阿dee第2回合有舉手話玩
但花姐冇揀佢

cam man都叫都唔得

成日睇人玩 想去試下係咪真係咁驚

屌你老母

花姐笑到我仆街

室內閃電

成堆粗口

Dee： 頂你個 肺

你班仆街

中伏

啲鬼好似唔會搞cam man

製作組係咪博炒

一半

驚到唔比拍

好想睇幾恐怖

患難見真情

吊橋效應

過隔離台

想知最後有咩咁恐怖

去友台，加薪

Don't go

海洋公園級數

自殺森林
入住請敲門

樹海

哇屌

咁癲

變咗 入住請敲門

入住請敲門

仆街集集都唔夠喉

痴線點玩，仲要玩咁耐

crossover埋終有一瓣係左近

wa

富士急鬼屋玩過一次……真係好撚驚

唔俾拍可能係等你地班遊客俾錢入去睇下最尾段路有幾恐怖姐

花姐最慘，乜都玩齊曬

最後個段係咩黎ga?

睇佢地好驚嗰個樣真係忍唔住好衰咁大笑 花姐同Error啲反應100分

想問下最後唔比拍果段 係點?
講到好驚咁

樹海仲恐怖過鬼屋

一定係

details

真係「殺殺殺殺死我的hana醬」

官方又會比佢地拍咁好既

其實最後嗰段路冇咩突別姐

玩過，鬼屋最後係輪椅鬼瘋狂追住你，追到你跑出去

咁癲去埋青木原

當宣傳啫
一定有人睇完又想去玩

係咪坐電動輪椅黎追

仲有專員

睇完又真係好想去！
聽晚自殺森林極期待！！！

如果我真係完全唔驚，唔跑咁點算？部輪椅係咪會車埋嚟？

好似自己推，佢一開始會擋住條路，你會勁唔敢行過去，之後好小心咁經過佢隔離，之後佢就開始狂追住你，基本上係嗰個行個段路都要跑出嚟，排隊嗰時已經見到佢哋跑出嚟

好恐怖,一定唔敢去

我都想知佢會點，我唔敢

淨係睇字都覺得恐怖

保奇同193？

個演員日日都要咁樣推幾廿次輪椅

殘奧日本隊

笑咗

間鬼屋分好幾層，有精神病、婦產科之類，d演員勁認真，上面都會有鬼伸個頭落嚟嚇你，好鬼驚

行哂要幾耐？好似都幾長下，點捱

Agger
人地心有事都請纓玩火箭過山車
child登仔仲要屌

聽講起馬半個鐘，中途其實有出口可以走，但我行得好快，三個字行完

仲要有一層好黑，佢會比電筒你

隱約記得係密集式驚嚇，要上上落落樓梯，要出入好多間房，越行越黑只有微弱燈光睇路行去出口

原來真係有出口，姐係佢地比人老點啦

係

聽日去青山原
痴撚線玩咁大

睇字都驚

集集都好撚高質
可唔可以推到拍第二季呀

去過富士急, 玩晒佢哋講啲過山車, 但係鬼屋去到真係淆 唔敢入

我成日響度諗
鬼屋唯一一個存在價值係用黎溝女
不過可能你仲驚過條女

無知問下 hana醬係咩意思

Hana 醬
日文：はなちゃん
小花咁解=花姐

我撐你㗎33 太重fo比poki 佢其實好多位都有默默參與但好少鏡頭

193加油
唔需要太在意人哋講咩
做好自己就夠！

193好慘 食辣嗰集個focus去晒保錡到

睇到193個po 好想喊 加油呀

193加油 你默默做既野係有人見到架 唔會白費

節目組瘋狂幫保錡洗底
但唔吸引就唔吸引啦 還我33！！

193加油

節目幫poki洗底但隱沒了193
好慘好慘
真係好難搵到一個好似佢咁敢言
節目效果屈我就直接屌鬼
撐193呀！

下呢度明明多人插肥仔同dee
193食辣都有人讚佢夠義氣食完碗野
193除咗今集有俾人屌 之前啲集數都好多人話鐘意佢
反而佢而加咁出post我覺得佢多此一舉
肥仔dee都未出聲啦

Viu 啲剪接剪到斷章取義
都唔係第一日嘅事
不過的確做到節目效果帶動觀眾情緒

所以佢咪話肥仔阿dee都畀人亂批評
幫埋手出聲

193篇野令我重新感受到野依套野係花姐團隊製作 次次都用剪輯黎搞9人 尋日問問題認真問為左節目效果剪左都算 屌你人地真係心律不正都比你講到期間限定 依家做你Artist係咪要用撚埋條命黎博

認真討論花姐除左識用剪輯黎攻擊人仲識做咩 打算做創新野但往往人地想試新野就禁停 不如算9數啦

利申覺得因為節目效果而做嘅好大部分都係特別好睇。 Dee Gor 女僕9 hea魔法 花姐點保錡施法 係咁淋193 人地心律不正話人期間限定

由全民造星佢開live就鍾意佢
鍾意佢夠真夠敢言

193其實係最默默做嗰個
明知食辣個focus去晒保錡到
但無渣流灘, 食晒
暴龍火鍋食得好滋味
完全無扮嘢嘔返出嚟
聽晚仲陪保錡入自殺森林

同埋有心律不正又唔係咩罕見嘢

好撚心你地班keyboard fighter
眼光唔好咁狹窄

係囉
如果真係籍口佢就唔會咁認真默默完成之前d挑戰啦
仲等到相對無咁惡頂嘅過山車先黎搵藉口咩

今次真係委屈左
搞到比人屈佢搵藉口

193既live真係最高質
敢言又好笑

ok 193加油

睇返堅離地阿Lo係杜拜講過
每個節目都有要有人做下把位先好睇

有人鬧你/評論你 = 有人留意你,記得你

冇人講你 你仲驚啦下話

btw 193賣衫果集做得好好呀

193有時爆一兩句好好笑
輸左同花姐擁抱廿秒

我覺得下把位唔係問題 問題係花姐剪輯搞抹黑

期間限定又真係衰
明明之前講左 依家出黎好似搞到係佢想避過山車先9up咁

問題係咁多集以來
都係重點影保奇
個節目根本就係90%幫保奇洗底
另外三人只係配角

之前造星好似都試過又係剪片出事

尋求無悔。。。

都唔係嘅只係佢個幾集真係好出眾姐，又唔係話配角嘅 我好感激Viu開個節目比Error 等我地error fans 有得係電視睇到佢地 但係唔代表佢地可以抹黑任何一個人囉

係啊，應該話花姐監製嘅所有節目都有依類問題 經常都有人被剪輯攻擊

都唔係既,岩岩呀Dee開live,
有話係咁岩保奇頭頭食左幾個challenge,
之後就會多番佢同fatboy,
同埋佢話個節目播得太短,
好多好好睇都剪左,
我諗又唔係特吃針對邊個既,
其實193都已經叫出得多,
起碼佢有成個section講fashion,其他3個都無,
我唔信花姐會害佢

我都覺，都係睇哂成個show先下定論好d，何況得果4+1條友係主角，其實好難全套野無份量 只係challenge果度咁啱啫，睇返前半截介紹果d part，其實唔係話差好多
不過有一點嬲係真，就係節目太短唔夠喉 原來仲要cut左咁多好睇位，viu tv你個乞兒下次識做啦

193 d fans都有份插肥仔呀dee
鬧julia個啲仲難聽好彩人地唔識中文
不過都夠失禮

193係咪話埋fans係鍵盤戰士

193開post多左啦
咁樣公開屌自己節目組真心係好事？
要投訴既自己內部投訴啦
攤出黎講咪姐係想要攞返啲認同
真係On9仔黎

花姐係佢經理人當然唔會害佢
193講fashion都係好正常
唔通叫另外三個講fashion咩
我唯一諗到肥仔可以介紹美食
另外兩個都無旅遊野可以介紹

仲有保錡比viutv剪到串柒柒咁
但佢當初live有講其實佢每串完一句後面都會跟返句gag
而句gag就比人剪左
然後VO話八兩金搞到個個都話佢似
但明明除左髮型之外完全唔似
好啦而家花姐error遊幫保錡洗左底
但就剪到193籍口多多咁

你就真on9
佢出名敢言
唔似其他偽人

敢言都要用下腦
唔係咩都講晒出黎就叻叻豬

大把人支持佢
加上重點佢係屌鍵盤戰士

咁佢個堆mv鏡頭少、去女僕cafe無得施魔法、食辣無鏡頭講出黎把撚？
呢堆野又係屌緊鍵盤戰士呀？

利申真係唔憎193

講得好啱
敢言大撚哂？如果佢開post屌花姐係咪又讚佢敢言啊好威啊
關虛唔虛偽撚事咩 係講緊你做人好基本既處事手法
唔好盲粉啦

嘩有人撐就啱架啦
佢咪就係想po ig取暖囉
有冇諗過節目組見到會點諗呀
有冇諗過error成員見你投訴小鏡頭會點諗啊
On9仔

有乜問題
佢敢言又踩親你條尾？
況且佢係自己ig post
花姐都會睇到但佢唔介意
你為佢擔心乜野？

其實學dee個live咁講
193大大話話都做左廿幾年正常人
係近半年先開始學做星
面對負評唔識處理都係好正常嘅事

可能有人覺得193咁樣出post係做多左
但我覺得反而係敢言又慎言嘅一種行為
始終面對負評嘅造詣唔係個個咁快學得識
比啲時間佢啦

佢哩啲唔撚係叫敢言啊 係叫發爛渣啊

佢做左廿幾年正常人加上外國回流大學生
我又唔覺得佢post之前係無諗過
正如全民造星時期佢屌9大陸微博群一樣
我就係欣賞佢敢言唔怕得罪人

睇左第一集，不錯

好睇架

竟然認真嬲

佢最後個幾句好小家，邊個唔想多鏡頭，但無人會咁樣講出口

節目時間係得咁長。。。點可以咁樣投訴話呢度無我個度無我。。。

完未？

痴線外國回流大學生都搬埋出黎
屌大陸微博群同屌自己節目組會唔會係可以拉埋一齊講啊
就係你哩啲盲粉害死佢 搞到佢仲覺得自己做既野冇錯:

其實佢想講嘅野出發點係冇問題
係後段寫得太斤斤計教顯得好小家

我認為佢係木心

我認為後段佢係想帶出佢做左好多野但係冇播
而鍵盤戰士憑佢心有事就屌9佢

如果節目時間係得咁長
點解DEE訪問JULIA咁悶都可以播咁長
但係193連問問題機會都冇

佢地點插阿dee同肥仔?
我睇唔到

連julia都鬧 ?? 有咩好鬧 ??

話佢老

咁佢個樣又真係老

你係咪就係193club入面屌晒鬼個啲人？
淨係識盲撐

因為193問個啲更加悶囉
用你個人頭豬腦諗下啦

咪話呀dee肥仔食辣唔盡力得把口出力
問julia問題又悶又唔準備都照出街
重點：但係cut走193個啲
有無諗過193個啲問題連出街都不如

33豬問都未問就淋水
為左個髮型就淋三次水
樣貌歧視 （
係到恰33豬
擺明玩野

如果話肥仔同阿dee唔盡力就係插同失禮
咁你都一樣好失禮

失禮在193比人cut但搵其他人做籍口
我無魚蛋點解你有魚蛋呀！
我無鏡頭你都唔可以有鏡頭

講緊乜呀
理解唔到 講緊193定fans呀？
Dse畢業未？

由頭到尾都講緊193 d fans
你小學畢業未

俾人cut有搵人做籍口咩?
都唔知你噏乜

係呀, 193俾人cut我都覺得好可惜
大家都唔知佢問成點
所以你同我都無資格批評佢啲問題

你都唔好再失禮落去喇

話你地呀
係到話肥仔啲問題仲廢又播
DEE 啲問題仲離題又播

193啲問題問得好笑咪出左街囉
問得唔好笑咪剪囉
193啲問題比人cut應該問返佢點解問到咁悶
唔係怪肥仔同dee廢
咁簡單都唔明

套野好好睇,如果可以長少少就好
感覺有好多野因為時間關係剪走左
例如193冇問julia問題等等
制作組都準備左咁多野,但唔夠時間播出黎就好浪費

但vo遊戲解說時係話訪問中有唔專業先會㩒鐘仔淋水
193未開始訪問就比人淋三次 我都睇到R晒頭

套野for fun,可能只係節目效果,我覺得唔洗太在意

肥仔係自己話無預備喎
不過替佢慘, 俾人剪到佢好似咸濕仔咁

dee 啲問題都真係有啲悶, 唔好笑
但佢做到令julia有互動

193 啲問題你又知悶? 效果係點? 你有份拍呀?
佢問都未問俾人淋水其實幾cute

不過我想講嘅係, 你真係好失禮
你又無睇到事實嘅全部, 就鬧呢樣鬧嗰樣

其實睇個綜藝要咁認真咩
雖然我都好欣賞poki同193咁努力食哂啲辣麵

193自己都po晒佢問咩啦
係咪咁都要死撐
承認佢問既野悶好難？

問出嚟效果係點你知道?
點一口咬定就係悶?
好想知你點解可以咁肯定
如果你有無刪剪版, 可唔可以開心share?
如果真係悶, 我會承認佢嘅問題好悶
大家仲可以俾啲意見佢

而家我一口咬定你好失禮
咁你係咪都會承認自己真係失禮

不過咁, 呢一集其實我唔覺得193特別少鏡頭

邊到有得睇問題
我係193club搵唔到